[香港人?] 老鼠的生活

希望大家可以睇下